你地班25仔之前口口聲聲十卜牙joe，依家過檔就甘快==

唉，好失望

hi ching

叫我師妹

我永遠g持牙joe

( Show Blocked User - 義和b )

牙joe呢次撐唔落

有咩5會牙ching

反骨仔，狂牙joe照顧左你甘耐

ching你刀過左黎wo

偽ching

耳和鼻

係屎係垃圾

小妹吾識佢牙

😞

😫

一打唔洗找

5P嚟？

Btw

(Show Blocked User - 義和b)

ching有咩5會

第一個block既人

永遠十卜牙joe

Block人功能都好快

成班block完人講出黎以為好威威